一人一個控制自己唔會亂諗野既方法

已經試過
1) 做勁多野搞到自己勁忙
2) 盡力去訓(成日訓唔到)

不過好似唔多work

我都想知
一諗就停唔到落嚟

同路人喎

雖然好仆街 但最好方法係諗過第二個人🤘🏻

咁都要有心想諗第二個/有第二個人俾你諗先得

做劇烈運動
打波打拳

工作麻醉自己

試左跑步 無乜用 一停低恢服思考就

亂諗係諗咩先

係得呢到 都係得個幾尾
都不外乎 男人(女人) 感情

跑步係最on9
又冇人又靜 跑夜晚係海傍個啲最on9
一定更加諗得多

打波嗰陣會冇亂諗野
一完場個人攤抖下就即刻諗返

其中一樣姐 我意思係做運動(好似)無乜大用

睇周星馳
利申：睇緊

試下真係做啲激烈啲 同埋群體啲既活動
有人陪下唔同啲

咁如果無野諗 識開一定係開星爺d戲既

畫畫 跑步

都試過成日搵fd陪
不過總會番屋企 一個人個陣思緒又黎了

其實我諗到連自己都覺得自己煩

搵啲麻鳩煩既野做下
我之前試過用黑頭針幫士多啤梨挑晒啲粒粒

呢個未試過 試下先

我今日喺度ff同佢一遲d會重遇會一齊返
諗到好開心 現實中做唔到ff入面有都好過冇

好好玩好有成功感
同埋試下學煮野食

FF只會愈諗愈深喎
我踩左好多次FF坑啦

敢問你挑左幾耐先成功甩勤

第一粒挑撚左我半個鐘
之後上手就快好多

諗下啲數點計
諗下個program點寫
諗下宇宙係點黎

我諗緊既野已經同「諗下宇宙點黎」差唔遠
差不多咁無解 咁無里頭 咁痴線

呢個鐘數無士多啤利買

要諗就會停係到諗 無用架

咁挑下自己啲粉刺

呢樣無乜 平時有清潔開

我都明 想睇下有無人突破到盲點指教到我

搵另一個目標（未必係另一個人都ok)

好葡萄 我個鼻翼位勁多 一化妝就見到晒 浮晒粉

咁咪幾好
話唔定諗諗下可以響樹寫返個科幻故
出埋書
發埋達
做埋人生贏家

定期清下就得

所以開Post尋求一個近乎無解既方法

未諗到個故之前已經頭痛到爆炸身亡

有冇啲好洗好用方法

直接同佢對質啦 咁咪唔會亂諗

其實沒既喎，練習同成長來，慢慢你就會知諗完一大輪，除左你自己sad，對件事係零幫助，佢係唔鐘意你都係唔會鐘意你，佢鐘意你，你諗得愈多，只會愈唔敢去

不如set個期限俾自己，依個期限咩都掉曬入去，期限一過就離場走人

(依番說話同時講緊俾自己聽）

唔打廣告
用d吸力勁d既洗面用品
用完會皮膚乾 要即刻做番保濕

已對質 只係愈知愈多 知得愈多 愈多野諗

我個種粉刺係好似乾到甩皮咁個種 好驚用完乾到爛

道理明白 但掉曬入去都好 都係停唔到亂諗既問題

咁你要磨走左d死皮位先 ！？

試下先

咁咪繼續諗飽佢
諗到飽諗到悶諗到攰
就廢鬼事再諗

我明，我都係咁

諗到攰已經係
但好似無盡頭咁 無廢鬼事再諗呢枝歌仔

不斷諗，諗到自己嫌自己on9為止

已經嫌自己on9 如果唔係都唔洗開post

諗下做咩令自己過得更好
我久唔久都會因佢唔開心
但識左咁諗就好好多

試過 真係work 不過係咁啱出現左第二個人

跑步
瘋狂返工

出現過但擺唔到心落去

飲水

咁一開始個段時間你點捱過亂諗？

同情況

已經有一段時間係，唔work

有好多野知得越多 越冇期望 感情冇信任就算啦

感情耐左 都唔係一句無信任就...

都冇點亂諗
段關係已經冇可能行到落去
係好唔開心好易諗起佢
之後都係逼自己做多啲新野
認清事實（最重要）
唔好比自己沉落去咁

好似有限quota 咁
比太多上一個
下一個就冇哂

如果未到冇可能行落去既地步
可以點？

明 我都好想建立返個信任

如果大家都有信心
咪攤出黎傾
最緊要過程和平
冇野唔怕講

攤出黎講完 都未必可以將過去發生既事當粉筆字...

努力嘗試，有朋友成功過
如果唔係呢個朋友 我都無勇氣覺得可以行落去

咁認真考慮下咁樣對大家好唔好
信任好難建立番
接受到就繼續

如果接受唔到 但又認定左哩個人呢

痴女

點解啲情況一次比一次難搞
接受唔到又點認定呢

如果認定
就比d決心唔好理舊事
多啲為兩個人將來打算啦

努力試緊

至少仲一齊就有方法

打去問啦諗

可以問d咩 唔想做煩膠女友
利申: 本身已經好煩膠

我一有壓力就會擠自己啲黑頭同挑粉刺
久而久之都冇咩黑頭嗰啲 成日冇嘢挑
但最近又唔開心又嚟m爛咗好多石頭瘡 爛晒面又冇「濃」躋唔到好灰

搵野做分心

亂諗都係因為有野唔清楚姐
問清楚就解決啦

咁當然唔好日日都問啦

冇方法
諗到攰喊到攰果陣就識收皮

利申：未收到皮

搵左好多野做啦
但最尾發現咩都無心機做

一齊未收皮 接近晚晚不能入睡ing

呢d唔可以亂咁躋

控制到就唔駛出post

做咗咪唔會再亂諗囉

你問下男友都控制唔到

接近日日喊
但我知喊解決唔到問題
雖然忍住唔聯絡佢
但睇到佢既野既時候情緒起伏就好大
而家搵左個目標比自己（工作上）
可以分下心

但其實都係想增加自己吸引力
等佢返黎
共勉之

加油啊 我都係諗緊做好d自己
只係怕以前佢唔怕煩膠 而家怕姐

可以控制唔到d咩先

我都係
男朋友一唔覆就覺得佢去媾女

你到底係男定女

好難唔諗佢

過左2~3日大家冇搵大家就開始唔會諗

屌，但點解你要搵我

又要諗過 屌

唔搵都係會諗架
會經過一齊行過既地方
會突然見到大家既合照架喎！

塞滿自己個schedule
係忙都訓都唔多夠訓個隻

唔講住啦 去寫code先 聽日後日要返工 大後日要test+做功課 星期三要present...

Sad but true

會仲撚灰 跟本你好愛佢嘅 做咩都冇用 全心全意諗住佢

利申：過左成年都好掛住佢 咩方法都試過

最緊要諗到點解決 之後不停提自己唔好再亂諗

愈提自己愈諗得多喎

瘋狂打丁

搵frd

已搵 但有靜既時候

我都想知

同d fd傾
搵過個

利申 啱啱試完

無乜心機搵過個嘛

個腦要諗既都控制唔到
唯一方法都係靠時間沖淡
利申：而家仲忘記緊

話比自己聽 由出世一刻開始 已經自己一個
冇野可以輸

話比自己知人死如燈滅

試過搞到自己好忙好攰都無用 一到訓上床果下一定會諗

令自己唔得閒
做運動
同其他人傾計
搵自己嘅興趣

Same Same
之後就訓唔著了

其實就算幾攰咪又係sad住訓

真係唔好搵第二個 盞害左人

呢樣又唔駛怕 根本無咁既心情

恨錯難返

之前聽過個talk
係教你去諗第二啲嘢
而唔係唔好諗嘢
一諗就諗第二啲嘢分自己心
佢就話兩分鐘個效果已經好好
我之前就係一諗就諗第二啲嘢
好似一啲天馬行空既故仔
唔同既design
所以我而家都鍾意咗創作
從事咗創作呢行（但乞食 ）
所以巴打都可以試下
話唔定可以發掘到一啲好嘢都未定
Btw行山都有用
可以的話學埋影相
會令你個人學識靜落嚟（心理嗰隻）

做人一定會亂諗野
啲人話聽歌就唔會亂諗
不過我自己聽就瘋狂亂諗
一下子個人好多負能量
不過聽完就冇事 此終都要認清呢個世界
有時咪約啲豬朋狗友 把酒當歌
個感覺好爽
利申：非hehe

打下機
入場睇下戲

入場睇戲睇完後
出黎個世界好似有reset左既感覺

聽歌

失戀聽情歌

呢個試下先

平時已經做開呢d野
但一亂諗野個陣 個人乜野做開既野都唔想做